得罪講句，根本得依3類人先會用交友app搵伴侶

1.柒頭毒撚，現實溝唔到女亦唔敢去溝咪唯有用app
2.柒頭mk，現實溝唔到女
3.豬閪，現實冇仔溝亦溝唔到仔咪唯有用app釣上面兩類人

一句講曬，正常人係冇可能喺現實溝唔到女，咩圈子細只不過係自欺欺人嘅藉口，圈子再細中學都一定有拖拍，冇嘅就一定係生到隻異形咁，所以唯有上交友app搵食，因為交友app唔駛面對面溝通

4.處女，想破處
5.臭雞，想做愛
6.靚仔，想識frd

#1 #2 #3

係精神既

超準

4. 樓主

冇用

連登毒撚豬閪大軍殺到嚟

圈子再細中學都一定有拖拍

樓主係中學雞sosd
出黎社會做野就知，唔係所有行業都有女

儘管負皮吧！你地再點㩒個負皮掣都改變唔到你地係異形依個事實

你生得柒咪冇囉

唔想同樓豬你拗論點，但啲論據真係好弱
中學拍過拖同出黎做野圈仔細有咩衝突？中學一定拍過世？
交友app識時唔駛見面對面，但搵伴侶遲早都要見，咪一樣

？

好人好者唔會用交友app

有人追唔代表要落搭
Btw依家讀果科全班得2個男

係，啲異形湧緊入嚟，你走先，依度我頂住

留下你的tg，依個問題值得探討落去

異形大軍殺到嚟了

樣7肥絲要唔要

Gay佬

Chicken!!!!!!!
你淨係中意靚仔！，！。 ！！。

1.處
2.中間樣以上
3.聰明
5.有波
6.有籮
7.腿唔粗
8.唔肥
9.白
10.可愛

上面有8樣以上就留下你的tg

交友app淨係用黎溝女已經錯晒前題
大把基佬玩

基佬我唔當人sor

......

你有8樣先算

樓主走先，有咩我頂住

我有80樣

Hi 毒L

Nonono,我係太熱愛讀書

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁我-80樣

我
1.處
2.靚仔
3.聰明
4.住海景私樓
5.唔肥
6.運動型
7.大學生
8.連登知名會員

樓主今次咁認真嘅？

我向來唔開膠po

樓主岩 我係柒頭

有自知之明是好事

咁就唔好埋怨點解冇仔

得罪講句 樓主好井底之蛙

中咗1
樓豬ho ball

認真樣叫ok
讀嘅科又叫唔差
不過讀尼科真係無仔
有d後悔中學掛住讀書無拍拖

好多異形都話自己樣ok

樓主用緊邊個交友app？

6.靚仔，想識sp

咁樓主點食女

樓主講得好！

個標題錯 應該係
得罪講句，根本得依3類人先會用交友app搵伴侶重要搵唔到

中學男校

你有我嘅條件就唔需要擔心依樣嘢

如果有返咁上下條件 會唔會敢喺條街問人攞電話？

珍呀

毒撚冇女，
未玩過交友app
係咪應該玩下

咩條件？冇追開你啲post唔知

去吧，不過唔好expect有正常人

大把呃蝦條既

#38

認同 但垃圾post 拉

認同又垃圾

岩岩俾人hurt完黎？

男校女校點計？
你鐘意人人唔鐘意你或人鐘意你你唔鐘意人咁點樣一定中學有拖拍？

藉口，一切都係藉口

你真係太on9la

青頭仔係咪用交友app識唔到女

real冇用
話明垃圾先用我駛用？

眼角高溝唔到點計？
得啲睇唔上眼既肥妹鍾意

做倉撚有女？有都40-50路 你啱？

一個po出現樓主，CLS港女同埋毒步巴，可以按上一頁了

對唔住 我交友app識過好多靚女

有無諗過毒撚係交友app都無人理

啱啊
中學個陣有人追
但係因為覺得拍拖麻煩所以無受
利申 跟住大專個陣就見fd用app就試下用
亦唔係因為恨拍拖

我想屌你老母

樓主應該係1

本人 絲
樣中上 會打扮 qq型
有仔追
都要用交友app

因為我要搵嘅係女

拉

樓豬未投身社會所以唔會明有d工種係真係識唔到異性 讀書都有分男校女校啦 拉

sor
毒撚先唔會用交友app

打機算啦屌 仲浪費時間

屌閪姐，唔得呀？

柒頭毒撚同柒頭mk同豬閪點會用用交友app搵到伴侶
一睇相柒就BLOCK架啦
樓主係咪生少左個腦

將三種最唔會用交友app既人LIST哂出黎話得佢地會用交友app係咪玩法
仲有點解呢個不Gay的瘋啲垃圾POST成日上熱門

講野之前用下腦好冇 中學畢業未?
啲LOGIC差到 驚唔驚比小學生笑你ON9?

班人應該否定埋自己生存22

true 拉

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

可能因為你識唔到
大把frd係app到搵到終身伴侶
係現實中溝到女同係現實中有想溝嘅女係唔同的

關我咩事
我唔同佢地同一個level

個POST好精彩

係，你靚仔咁多

其實真係唔係幾明點解女仔想做愛就係臭雞
即係呢個世界得男人可以想做愛
得男人先有權有性慾

好認同絲打你
或者我地可以做住愛嚟深入探討依個問題